港航缺水危危乎

有冇人買咗機票...
買咗4月港航飛台灣機票
之前買咗蘇黎世, 但係好似冇得賠
係咪要立即買返份藍十字穩陣

冇人買咗?

買藍十字穩陣啲

港航有蘇黎世

自膠

買左中銀

如果係旅行中倒閉點算

中銀係賠機票錢
藍十字係賠買新機票果舊數, 上限1000或2000
我台北所以買左藍十字, 買過張都應該2000 內啩...
但頭先有位CHING講, 毒果報咗出嚟, 變已知事項
可能冇得賠

返嚟果程應該有得賠?